為美好的世界獻上祝福 問題

有冇人有追小說？
聽聞和真同惠惠有路，搞笑劇情泥講唔會好怪？

睇佢地有路仲好笑

睇萌百科惠惠成功上左位
拉拉蒂娜好似收左好人卡（？）

我鍾意智障女神多啲

你想知D咩 惠惠已贏

你鐘意唔緊要呀

和真對佢無FEEL之嘛

一早係馬槽已經話女神d頭髮冇女人味。。。
要屌女神一早屌咗

連發淫夢都無用過佢

寧願打飛機都唔掂佢

邊係搞笑，後宮嚟架

有路 但好悶 上極都上唔到馬

cp fbi

咩話

有女神點會真係死

最初的確係aqua

係寫落去就開始變咗megumin

雖然我係鍾意aqua

其實我覺得和真都算幾錫智障女神
好多時同佢補鑊